<resources>
    <string name="app_name">Activity &amp; Intent</string>
    <string name="aboutme">
        <b>Nama :</b>Muhammad Tri Pandu Wiguna.\n
         <b>Prodi :</b>D3 Teknik Komputer.\n
        <b>Jurusan :</b>Teknologi Informasi\n
        \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n Thank You\n
    </string>
    <string name="prodi">Program ini menawarkan perkuliahan selama 3 tahun (6 semester) di bidang teknologi informasi dengan kompetensi operasi komputer dan jaringan, perawatan perangkat keras dan lunak, perbaikan komputer dan jaringan, dan komputer kontrol.\n\n
        Calon mahasiswa yang bisa mendaftar program ini adalah lulusan SLTA atau sederajat dari berbagai jurusan khususnya yang memiliki kemampuan dasar komputer yang memadai.\n\n
        Dalam proses belajar mengajar, mahasiswa mengikuti perkuliahan baik di kelas, laboratorium maupun di dunia industri selama 5 semester termasuk penyelesaian tugas akhir.\n\n
        Kemudian pada semester 6, mereka mengikuti program magang di perusahaan-perusahaan yang banyak memerlukan keahlian komputer dan jaringan.\n\n
        Setelah menyelesaikan program ini, lulusan akan menguasai keterampilan teknik dan manajerial tingkat menengah dalam pengoperasian, perawatan dan perbaikan komputer dan jaringan.\n\n
        Dengan memiliki kompetensi tersebut, lulusan dapat bekerja sebagai wirausahawan dibidang operasi dan perbaikan komputer dan jaringan, atau bekerja sebagai karyawan di perusahaan-perusahaan, perkantoran, dan perbankan.\n\n


A. Visi program studi\n\n

Menjadi pusat pendidikandan pengembangan vokasi bidang komputer yang menghasilkan ahli madya berdaya saingdi Asia Tenggara pada tahun 2020.\n\n

B. Misi program studi\n\n

Meningkatkan kualitas sumber daya insani yang berpengetahuan, berkeahlian, dan berbudaya di bidang komputer\n
Meningkatkan sinergi keahlian bidang komputer dengan bidang\n
Meningkatkan kegiatan layanan bidang komputer yang bermanfaat bagi masyarakat.\n
Meningkatkan kualitas dan produktivitas riset bidang komputer yang inovatif\n
Meningkatkan kualitas dan produktivitas teknologi terapan bidang komputer yang bernilai ekonomis\n
Membentuk jiwa kemandirian beretika akademik bidang komputer\n
</string>
    <string name="polije">
        Politeknik Negeri Jember (POLIJE), yang sebelumnya bernama Politeknik Pertanian Universitas Jember, didirikan pada tahun 1987 dengan bantuan dana dari Asian Development Bank (ADB) oleh konsultan konsortium ENAREC-Australia/New Zealand, melalui Surat Keputusan Direktorat Jenderal Pendidikan Tinggi Nomor: 43/DIKTI/KEP/1987 tanggal 1 September 1987 tentang Pengangkatan Penanggungjawab Pengembangan Pendidikan Politeknik Pertanian Pada Tahun 1988.\n
        Selanjutnya, kegiatan pendidikan di Politeknik pun dimulai tahun 1988 melalui Keputusan Direktorat Jenderal Pendidikan Tinggi Nomor: 219/D/T/1988 tanggal 29 Oktober 1988, dengan tiga jurusan, yakni:\n\n


Jurusan Budidaya Tanaman Pangan, dengan Program Studi Budidaya Tanaman Pangan.\n
Jurusan Budidaya Tanaman Perkebunan, dengan Program Studi Budidaya Tanaman Perkebunan.\n
Jurusan Teknologi Pertanian, dengan Program Studi Teknologi Pangan dan Gizi, Program Studi Mekanisasi dan Bangunan Pertanian, sertax Program Studi Tata Air Pertanian.\n\n
Pada bulan Januari 1989, 174 mahasiswa berhasil menjadi angkatan pertama, dan pada tanggal 14 Februari 1989, kegiatan belajar mengajar pun resmi dimulai.\n
        Pada tahun 1997, Politeknik Pertanian Universitas Jember memperoleh kemandirian berdasarkan Keputusan Menteri Pendidikan dan Kebudayaan Nomor: 234/O/1998 tanggal 21 September 1998 dan Surat Keputusan Senat Universitas Jember Nomor: 5919/ PT32.H/E 1997 tanggal 1 Oktober 1997 tentang Kemandirian Politeknik, dan akhirnya berganti nama menjadi Politeknik Pertanian Negeri Jember.\n\n

Pada tahun 2002, Politeknik Pertanian Negeri Jember kembali berganti nama menjadi Politeknik Negeri Jember, sesuai dengan Keputusan Menteri Pendidikan Nasional Nomor: 191/O/2002 tanggal 5 November 2002.\n\n
    </string>
</resources>